# ไมโครซอฟท์ประกาศหยุดผลิต3สิ้นปีนี้สต๊อกสินค้าเดิมเริ่มหมดแล้วSurface #
ไมโครซอฟท์ให้ข้อมูลกับบล็อกเกอร์สายวินโดวส์ชื่อดังว่าจะหยุดผลิตช่วงสิ้นปีนี้และตอนนี้สินค้าในสต๊อกก็มีจำนวนจำกัดแล้วในเว็บตอนนี้เหลือรุ่นย่อยเดียวคือ+จากทั้งหมดรุ่นย่อยส่วนการเปิดตัวจะเกิดขึ้นเมื่อไรยังไม่ระบุและเองก็ยอมรับว่าไม่ทราบข่าววงในใดเลยเหมือนกันที่มา
Paul Thurrott Surface Microsoft Store LTE Surface Thurrott Thurrott 